肥絲大隻老師，請入。

這裡沒你的事，給我滾出去！

食左藥未

肥絲係咪搵唔到錯字

( Show Blocked User - 塞條鐵入你馬眼 )

好型呀

block人要講出嚟
好威呀

好慘 不過講明下邊個個唔係我分身

串得好

又想借肥絲呃正皮

垃圾

咁都17正評

關你閪事咩